有冇人個鼻永遠一邊塞？

上網話好多人都有呢個問題，唔係感冒
有呢個問題好耐，上年起我試過自己強行通開條氣，用第二邊呼吸，之後係可以兩邊鼻都通又冇塞，但唱歌一高音就冇得用個鼻頂住，好似穿左窿咁，早兩日自己合返條氣，想唱歌可以好似之前咁，但係個鼻又塞一邊， 好煩，有冇人有方法減輕下？

我自從一次大感冒之後就係咁
我唔係塞曬 但係就一邊呼吸唔太順
同埋喉嚨成日有少少痕同乾
我諗住遲D去照下鼻喉鏡

做鼻甲切除

正想po呢條

醫生話我鼻入面有舊肉粒頂住咗 隨機塞一邊

正解

係咪多打丁？

細個已經有唔關打丁事下？

學到野
但我係長期塞左邊，上年我自己強行通埋左邊鼻，用喉嚨外連住左邊鼻既氣管定唔知食道呼吸，冇做手術但係可以成年兩邊都冇塞過的 但咁做唔知有冇損傷 因為通哥陣條喉好似分開左仲有d痛 之後又冇事 依家拍返埋條喉又塞返